(第391gif) 電腦展台妹跳舞 超短裙白長BOOT

香港嘅電腦展好似大賣場/散貨場咁,
應該學下台灣